如果香港人去第二個地方工作會點？

根據連登仔定理 香港人做野辛苦程度應該接近世界第一 如果去其他地方做野既話會唔會輕輕鬆鬆呢

日本？

日本定香港辛苦